我宣布，前線即日起要私了埋記者

呢幾日都見到有人影相俾兄弟私了
先講句，好波！
但大家諗下，記者影我地先更加大獲！
因為係會公開哂，所有人都睇到同save低哂！
所以我地前線兄弟宣布，即日起，記者都要私了！
只要影我地相，唔理係咪影大頭，唔理你係咪路過，乜春記者都好，一概私了！

拉

blocked

屌你老母，又亂吹風

On9?

你係咪有病？

On9

收皮啦 不嬲都唔會搞記者
咪撚帶風向啦仆街五毛

連登真係多3毛，又block一隻

收皮啦五毛

你老母都應該私了埋

五毛最鍾意呢啲時間開post

傻左？

負評 不推文 上一頁

係咪講影大頭藍屍呀？？

呀sir 你守邊區？

咪啦

你係咪個腦生咗落屎忽呀？
唔識用遮擋呀？

請善用不推文回覆功能
負評上一頁

扮好小小先出po啦 太假啦

拉 已block

做乜野，傻左？
同班賤人有咩分別，新聞自由

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

block

不如私了晒全世界

話時話你係咪講緊你前線啲狗？係嘅話成件輸
事就通晒

屌你老母啦私了記者

似係偷手足電話用

善用起底功能
善用不推文

Thank you Sir
完全封鎖!

Blocked

好心啦
又一個accout 報廢啦

五毛狗

好明顯係曲線啦 叫緊你地唔好郁D就私了啊
我地係以武制暴 唔係影張相就喊打喊殺

反對我既唔該解釋下
我有咩位講錯
今日九龍塘坐係車影相又俾人私了
馬提露影人又俾人私了
點解記者影我地唔洗私了

痴撚左線？

方向L 你都算ON9果個

on9

你都真係on9嘅

你直接開POST講啦 唔好曲線啦

不推文

曲到直

痴撚線 呢個五毛唔合格

唔送

on9仔 收皮啦

不推，and block thanks

Pull

#121095 呀sir

用下腦啦

直定曲呀

你On9?

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

曲

之前全部post都好正常

屌你老母呀我

收皮啦，私了第一件私了你啊

pull

咁大犧牲? 又浪費Account

喂黑警
驚唔驚人權法過左永世做大灣區人呀
丫 到時可能連大灣區人都無得做
美國打沉支那共產黨就梗架啦
到時同老婆仔女一齊跳海贖罪喇

On9 記者都打？ 黑警就係打記者先引起爭議。 地之前先批評佢地咁樣唔啱。 你依家做番同一樣野？

連登真係好危險 勸大家咪撚再上

傻撚左？

On9仔你中風？ Blocked

咪on9 即block
請大家善用不推文回覆

你真係on 9架喎，條底線唔知係邊？

你冇改錯名

block 唔好再覆等佢沉

收皮啦，唔會搞記者

拉
弱智唔好學人出post

On79

如果冇記者，比解放軍容咗都唔知咩事

今日食咗狗糧未
我聽去你個還頭空投狗糧比你

請善用不推文回覆功能

樓主明顯曲線啦
但我相信前線唔會主動打人

天無眼, 戇鳩post第一時間上熱門
打千字文打到血都出埋就唔過5頁

拉!

咁能低級？

沉底

On9到呀蛇 無人會聽你講架

曲直難分 blocked

宣你老母臭閪生個弱智仔？

Yes sir!! Thank you sir!!

A u on9?

痴線就入青山啦

不推文回覆+block

on9
屌你老母cls
記者都話搞

拉

膠唔係咁玩 識唔識分輕重

.曲到圓

善用不推文

善用起底功能

私了左你老母先

曲到圓

On9完未未？

我認真諗架！
點解行過影相要私了
記者影就唔洗？
明明記者影我地仲大獲

屌真係上少d連登

好撚柒呀大佬，咁嘅質素學人吹風，你自己檢討下

傻hi ，食蕉啦

樓主係藍屍阿叔
佢地好早已經咁講
藍屍話殺記者有錢添

Show Blocked User - 馬上風

屌你老母

閱

on9返baby kingdom 啦

所以話毅進仔真係冇智商

拉
收皮啦屌

點解尼個post可以上到黎

善用不推文

你都戇鳩鳩

五毛都用下腦阿
拉

又一隻單機

唔多謝記者辛辛苦苦周圍跑
唔尊重人哋個專業
仲要私了??

又捉一個5毛
有冇有心人可以整個五毛list？我記得嘅有個叫QRC
而家呢個叫馬上風

on9
係咪重要講原因?

.

唔係紅底做咩要召喚神獸 食屎啦啊sir

不如私了埋伯母

不推文回覆大家

做乜9

會唔會曲撚左少少?

屌懷疑係警犬盜用手足acc

呢個真！影張都私了
何況開live！
一於記佢老母！

收皮啦，咁冇腦的野都講得出

連登仔而家係咪曲都唔識分?

BLOCKED

Block得

呢個風都吹得幾低質吓

馬上風 馬上封 bye

吊你老母自己唔撚識blackblock

block

記者報導事實係佢地既專業，有惡意另計

你同popo 一樣 返狗竇食屎啦

各位學生
大陸真係好醒
唔係淨係搵p牌做五毛㗎 啲口吻仲識得扮到好似地道後生仔咁

曲到咁都睇唔明
究竟連登有幾多三毛新會員

阿sir 你腦生屎啊？

幫手拉阿屌
拉

Block

Lai

樓主老母老豆全家生性病長命百歲百病纏身

食屎啦 5毛
拉佢落嚟

屌 點解會上到熱門

喂 大佬呀 你講呢啲痴線嘢都留返係內文講啦
大大隻字係標題度講
驚死人唔知你係狗咩
屌你老母戇鳩鳩

on9 無極限

你係唔係傻撚左呀？

記者你都打你就係比黑警更可恨既人，我保證到時全香港人同政府都會團結對付所有勇武手足！

我希望所有勇武手足留意！我地既初心係要爭取自由！民主！人權！而唔係比仇恨蓋過一切變成任意攻擊對手！我地唔係共產黨！我地唔係紅衛兵！再多既怒火都唔該集中對付返黑警同政府！

咁多人真心定陪佢一齊膠

哦 blocked

不推文回覆

你係傻撚左家當我地傻撚左？

兒登仔既智慧真係唔可以太高估....

人地曲線屌緊你班前線郁d就大聲屌路人影相呀

垃圾post

我都想知

腦部殘障請先接受治療

咁多人仲推文

收嗲啦屌你老母

屌你老母個賤閪生埋你呢個仆街死賤種

呢d on9仔block得

收皮啦

cls 拉

傻西

如果係3個月之前
又會明 其實大家係唔係太衝動呢

善用不推文

On9仔

不嬲都唔搞記者 唔好玩嘢

我想鶳樓豬比較多

屌你老母
私了埋你全家好唔好?

on9 仔到呢個點帶風向

笑撚死我

拉

乜鳩嘢曲直難分呀
扮曲帶風向

講曲個d都係鬼

善用起底功能

5毛

成班正係識屌 有無諗過你唔用不推文 咪幫緊佢散播on9野囉

blocked 不推文

On95mo

你老母，你低能

係咪真係咁多真心膠

唉 睇黎連登真係好多唔冷靜勇武
不如私了埋記者啦
警察又唔見你私了

你食錯藥？

記者唔私得
有冇睇國際公約之類嘅嘢
一啲料都冇

屌咪撚理呢個戇鳩仔

咁你有無起埋樓主底睇下佢以前開咩post?

不了

咁𨶙低質既個 post

此po已完
帶風向唔是咁帶架on9

私你老母個閪 blocked

好你老母
出個垃圾po搏上CCTVB?
不推文

拉

垃圾post屌你老母
拉

屌你on9仔，用下個腦諗野啦，柒頭

其實我覺得佢暗串前線唔冷靜

ac hacked by popo?

CLS, let's pull this idiot into hell.

睇到笑左

曲到圓
講緊果啲偽勇見到人影相就衝埋去果啲。

Dllm

反對我既講法既話，請諗清楚！
今日有人係車影相，即刻被私了。
馬提露出黎影，又俾私了。
點解記者唔洗？
定係你地覺得近排既私了有問題？

樓主 bullshit

明眼人一睇就知你帶風向

連仔 請del post

On 9

痴撚線

三毛或mon po狗 大家block得

( Show Blocked User - 馬上風 )

兒登仔，世界唔係圍你哋轉
意見不合就私了，有無諗過自己影響幾大？
近排啲post內容同中共質素無分別

on 9

report

你痴撚左線？未食藥嘅話記得食返

On9 五毛

係啊 私了埋你

屌你啦

仲推乜撚

點解係咁推廢 post

收樣啦撚樣，有冇腦架

收錢咖你 專業小小好冇

啱

其實係 當權力放大
民眾又冇咩表態個時
好易做錯野
就好似扔中記者 打錯人之類

樓主下次曲線要講明
太多人認真左

TVB記者 我地要好大方畀佢影

曲得太差

冇記者 我地死左十次喇

你呢句講得好，麻煩下次同前線兄弟講聲

我屌你老母啦 你啲黑警先當記者係仇人咋 做得出我哋唔撚怕認 唔似你哋擋撚住人哋啲鏡頭 仆街死啦你哋

記者朋友如果你哋睇到既我想同你哋講句呢段日子你哋辛苦啦 要堅持講真話唔易 多謝你哋盡力捕捉每個畫面呈現現實 今日有火魔法燒到你哋真係好抱歉 我哋無心 會改善 未來大家都加油

屌你老母分化撚

收啦 第一個召喚神獸係你呀 亂吹風向

呢到冇人理你呀傻閪pc仔

樓主好慘豬 大家睇清楚先啦

上頭叫你收埋呢個五毛錢，以後唔洗你做連登
返去你yahoo ，香討度留言啦

我即使被捕,亦不私了任何記者
此人可block

無乜人睇得明

死埋一二邊啦

block 7 你伊個五毛先

呀sir仲未收工禁慘？

兒登

Report, block
不推文回覆

佢曲到咁又真係唔抵幫

第一個打撚染鳩你

乜撚野啊，咁撚多真心膠，曲線緊有手足開post話有人揸車影人相即被爆玻璃窗，老實講，之前連登有post講到口臭，出去發夢就要保護自己而唔係屌其他人影相，唔好屌錯其他同路
利申：未見過有人因為影相而被獅鳥

私你全家吧！

屌你啦 你係咪鬼黎架

呢啲post我懷疑並非出自五毛，因為起完底冇料到，有可能係比狗拉咗，用佢部手機黎出post

馬蹄露咪就係。。。

五毛 完

好行夾唔送,你個ac要廢啦快啲去買返個連登卡啦

私了記者，全港變新屋嶺，你一係三毛，一係戇鳩。

人如其名

拉 88

垃圾用不推文

收皮

陰公 俾人屌足14頁

拉
善用不推文

收皮啦on9仔

屌你老母你冇撚病呀

以為曲線有用?依個時候仲咁講係冇用
係要直線 超級直線講
對家用暴力先出神獸 唔出就咁影就趕佢走一句咁咪得

on9.

私L 左你就差唔多。 呀蛇

你都on9

啲警察臥底喪心病狂到叫我哋打記者

我絕對相信抗爭者智慧

不會被煽動到

正確

傻鳩想合理化影大頭

宣你老母
你邊位

又block一個：）

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

收皮喇，你唔係五毛就係狗

返屋企啦

咁撚明顯係曲

樓主叫大家唔好因為影吓相就私鳩班路人
真係有心做你起底，唔會係你面前做

無當記者仇人
但今日見到係車影又私了
馬提露又私了
前線話係為大家安全呀嘛
咁點解記者影完全世界都見到，大獲咁多
又唔搞
定係其實根本唔需要私了

Block 拉

思疑係狗
帶風向三毛Blocked

真係會腦殘

樓主RIP.

樓豬真係馬上風

Bye

收皮啦死黑警扮連登仔

4個月 5毛開始甩p

拉

私你老母

屌你老母五毛狗
食撚屎啦冚家鏟

收皮啦屌你老母

佢自稱無，但啲手足話佢出咗手

真係on9

點解冇正文？

原來一早Block咗

弱智請自己行去青山

死五毛 善用不推文負評上一頁

低質五毛
拉

你老母臭閪收聲啦屌你老母

佢又係衰嘅,曲到幫唔落

blocked，記者有佢哋嘅第四權，而攻擊記者都係一個褫奪佢哋採訪+言論自由嘅行為，無論佢係大公報定tvb都好，都唔可以攻擊佢
除非你想立即從被害者變成加害者，跟住人權法案say goodbye
我有充分懷疑你係鬼，而你都唔明我地爭取嘅係咩，攻擊記者，就係做緊同共產黨一樣嘅嘢，令到佢哋唔敢發聲，從而達到滅聲效果
無論係黃藍報，佢哋都有權利發聲，就算有時候佢講嘅唔合你嘅政見，或者選擇性報導，都唔係你攻擊佢哋嘅理由，每一份報紙都有選擇性報導同自己嘅立場，至多你可以佢抗議佢哋，或者舉報假新聞
至於攻擊，sorry，請有個底線，唔好做d同自己討厭嘅行為一樣嘅嘢

正明樓主唔係曲線，我想問你個連登account sell咗幾多錢?

0.5

樓主收皮啦

Show Blocked User - 馬上風

Yes sir! 大家都知你地平時私了開記者
但唔夠人手到要我地幫手打記者？不了

咪撚學人玩曲線玩分化啦撚樣
低莊手法 完blk piss off bitch

可唔可以搵啲高級啲嚟
呢件真係唔得

on9?

屌你做三毛做得咁低質不推文屌柒你

認真連仔有諗過整雙重認證login ? 即係每一次開apps 再要入一個自己set 既password 如果唔係手足比有牌爛仔捉好大機會比用埋自己個LIHKG ac

不推文回覆呀

屌你

又block多個

你下面啲comment就唔好玩膠啦,加深誤會呀屌你
連登仔有好多唔識追post㗎

屌你老母，都係唔好，屌你老婆

0分重作

甩唔到p㗎你睇下我,人哋上面都好醒嘅,知你班人nh like p牌,咪買啲冇p嘅account囉

弱智亂拉風向就收皮啦
記者都搞

不用推 此post 危險

唔好喇太高級好難對付驚啲學生睇唔明,呢啲質素啱啱好

以你智力相信你係毅進畢業黑警
印尼個記者咪比你地私了咗囉
鏡頭影晒你班黑警次次清場都私了記者啦

block柒條撚樣

屌你 on9少陣

私了你老母

喂！咁明顯點出糧比你呀

明顯係5毛post 又企圖滲入連登係誤導人 善用不推文回覆

你出去行下街啦天才。 睇黎你係生活喺平衡時空嘅異世界生物。

喂,樓豬博block呀?

有病

其實係 班記狗影撚晒手足大頭

on99

五毛

拉 好撚多三毛

五毛收皮啦

好似好多人睇唔明我講乜
我想大家出到黎冷靜啲
事關我見到有街坊or外國人係到影低發生乜事
即刻俾好多人圍屌
Or even 有身體接觸
我想大家知道 都四個月喇
保護好自己都唔識，就唔好亂咁做野
記者全程record住你一舉一動
自己醒目遮哂佢喇
如果就咁影相，係咪真係有需要私了？

fced

狗想私鳥記者
記者小心

曲到直
唔錯既 犧牲下個AC帶下風向

白痴仔

On9
搞記者做乜撚

on撚9, block 你老母, 祝你真係馬上風

如果佢影到你，你可以遮鏡頭，但私記者想死？

阿sir 收工仲唔抖 因著中風呀

如果你係曲你都幾撚on9！

個腦跛左？
香港人不嬲重視言論自由同新聞自由
你唔好當香港人戇鳩啦

死on9

弱智五毛

拉，block

呢種風唔吹得，一有記者出事就入我們數
話有人曾網上留言預謀

一係岸鳩、一係真心膠、一係比狗盜用

啱 淨係私假扮記者嘅臥底
收皮啦分化五毛狗

想私了樓豬多啲

私了埋你老母好無

屌你老母死五毛
捐返入你老母個閪到吠啦

請善用不推文回覆

diu你啦

你on9
收皮
不推文

獅鳥埋你好唔好?

啊sir你好, 剩係得D黑警先會私了記者

死三毛狗

啲5毛真係深夜吹風架wo

一入夜就有鬼吹風
有撚用咩？當人傻既？

Good morning sir

Hi sir
又一次證明，對家真係好想我地行學升級

大家一定一定要記住，召喚神獸既初心係：
黑警選擇性執法，失去保護民眾既功能，令市民需要自我防衛
其實比人影大頭，比人屌幾句，唔洗下下召喚
唔del既，圍屌到佢del
同埋全世界bb，係唔係真係要驚比人影大頭都好值得諗
比人屌幾句老母咁又點？香港係民主社會，佢屌你時，你屌返佢，大家有權屌老母
咁係未唔洗召喚？唔係。
如果有藍血人有架撐又唔肯放低既，為保安全，一定要召喚兼主動出擊
如果係冇架撐，咁就要佢出手先、作勢出手或者衝向手足，為保安全，咁就需要召喚
記住記住，召喚係為保安全，我地每一個都係接受過優良教育，我地絕對唔會用武力封殺異見、禁聲，我地召喚神獸係為左人生安全呀！！！

我宣布要私了樓主
Block

收撚皮啦你

樓主 on9 898 不推

做多左啦無飯盒架你咁樣 ,
如果你講私了 01 同 tvb 就夠， 我都仲信下你， 但你講到私了哂全部咁， 不了

BLOCKED, 我唔理你直定曲, 你真係ON9

巴打我知你係曲

屌你老母柒頭皮 blocked

樓主你玩邊科

Blocked 不推文

戇鳩

blocked
898 呀蛇

垃圾po on99

白撚痴。

不推文

閲

收皮啦on9

拉
BLOCK
發左神經?! 打記者?
邊過見到一定要拉走

如果所有人好似你咁理智就好

傻閪嚟，扑左佢就得

推

為私利安全堵第4權， 同政府立緊急法冇分別。

用限制自由的事去支持自由， 邏輯錯誤。

不推，

有番禁上下傻先講得出。

你個腦有問題就自殺啦

你死開啦

on9死全家

真膠定假膠
你係咪想如港共政府同班狗所願
冇記者可以重演64 2.0?

唔使理佢
善用不推文回覆

縮返入你老母個閪啦頭

點解我覺得係曲

記者既功能都唔知
我私你老母

點解仲上到熱門拉

On9啦你

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

屌你老母死五毛

屌還屌，請善用不推文回覆

走啦狗仔

好阿屌你老母

噢，原來樓主做標題撚警世，sor

Blocked上一頁

記者係職責所在
唔影人唔通全程影天空地下呀？on99
Blocked

新聞自由新聞自由新聞自由

咁啲藍絲，街坊，外國人影相應唔應該搞佢？
搞，限制緊佢自由
唔搞，我地手足有機會俾人起底

曲線要講明，否則一律當五毛

屌~又一個比狗拉左偷AC

屌

某程度上係我現場見到既心態

明你想講乜
不過啲人唔受假膠好耐

依個時候曲線
只有智障先會做

分化撚 收皮喇

負評
不推文回覆

腦有病就唔好上連登
三毛死全家

拉

返去讀書同做野啦毅進仔

拉
-------------------------------------
• 回覆可選擇「不推文回覆」
當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

熱門準則
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

就算你嬲㗎新聞記者影人大頭，都唔好胡亂攻擊記者朋友， 咁樣樣搞鳩佢隨時變藍都唔出奇

如果你係想曲線比意見，麻煩下次用個好啲嘅方法

低質打手

真係多5毛，已block

No
只有狗先會想私了記者

低級分化

我無乜所謂既，但求大家睇完除左屌我之外，仲會認真諗下，就夠了

痴能線，打記者？咁我地同黑警有咩分別？

好笑

講真..依家操作風向太多

負皮 拉

屌你老母
手足係唔會咁樣對記者
得啲狗先會打記者

好笑？

死五毛死全家，你老豆老母咁辛苦養大你就係為左比你為個少少錢咁無骨氣係度上網亂咁散播歪風？垃撚柒圾我屋企隻狗都有用過你

冇人想睇你曲線
得啲狗想睇

( Show Blocked User - 馬上風 )

( Show Blocked User - 馬上風 )

( Show Blocked User - 馬上風 )

拉

玩單機版連登啦

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

無記者影相拍片做直播
好多手足死左啦

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

Hi popo

不推文 + block

屌你老母 一眼以為你曲 比撚錯正評

舉報回覆

Blocked+reported

收皮啦黑警，blocked

好𨶙多偽進恐怖份子亂吹風...
打記者係國際罪行嚟
遮好個樣等入鏡時冇人知你係邊個仲實際。

果然係唔讀書唔做嘢嘅垃圾...

佢本人係咪俾黑警拉左

唔係曲架
落到現場你見到啲人心態係咁

死返狗屋食屎啦！

我見你回我果句，我知你係曲
我估大家都好擔心比人帶走風向，好擔心真係會有人咁做，包括我，所以唔好曲太緊要
Btw,見到咁多人屌鳩你，我都開心既

屌你老母呢d咁既垃圾閪post都推到25頁

樓主係咪比黑警拉左從來都唔係私了 係自衛還擊 係因為黑警選擇性執法 打記者打無辜既人都一定係黑警所為

我地有腦架~
毅進仔

BYE

咁你咪即係曲

曲都要report你

屌你正正經經出個po啦

咁垃圾的五毛唔會有錢收架
屌撚爆你老母 開過新ac啦 垃撚圾
私了埋你老母先

佢係搏屌？

可惜我見到有人路過影張相就俾人圍屌到爭啲出手

起左底 樓主似俾人盜用ac

Block on9仔

得一個可能
當時化比狗拉鳩左
爆埋電話咪上黎開post
hi mon post狗

咁你應該去叫手足冷靜 唔係返黎開on9po

連登真係被滲好撚恐怖
可幸係無腦藍絲唔係無腦咁簡單

你睇 幾多五毛

似係

放心，我仲未有事

屌你老母
不如大家集體del app算
連登已經淪陷

你講得咁明顯
係人都知你是加或五毛
唔該專業些少
咪收唔到錢架

你一係痴撚左線 一係係狗

ON9

智障。

記者唔影相咁出黎做乜

就係希望你地睇完個post會aware到自己個心態

禁新聞自由同大陸共產黨有咩分別？

馬提露呂止影相
仲打人喎

走啦5毛

癲佬 知大家今晚要出氣筒

blocked ，呢排三毛多到喊

手足們 冷靜啲
無論對內對外要都保持理性啊

1300個負皮都太少
喪心病狂
一定要不推文回覆

你痴撚左線?

乜料呀你？
一向都唔會搞記者。
想帶衰個風向？收皮啦

請不推文

絕對唔可以，完全on9

可能手足比人拉左，good evening sir

名改得好

你是狗?

點樣可以一野收到呢個on9皮 未見過人可以咁弱智 相信佢真心腦殘唔係三毛 三毛都做得好過佢

拉！！

私了記者呢d橋好呀
Thank you Sir

見住你D豬隊友...真係令好多人跳樓死...........

五毛馬上瘋想帶風向

屌你呀 冇記者你比黑警當街打撚死都冇人知呀

點解會有39個正評

善用不推文回覆

含撚啦你

反對呀 唔好攪記者 點都唔可以割 要同記者齊上齊落呀 唔好再周圍樹敵啦 仲有就係 唔好忘恩負義呀 當初係金鐘記者救左好多手足 咁快唔記得 仲有 同記者割席 對我地無咩著數 仲之唔好同記者割 一定要齊上齊落呀

仲有 劉師齊師傅 2/9 同我地卜左支卦 佢其實都好堅架 大家聽下支卦點講啦

Morning sir

拉 BLOCK埋弱智樓主

公道， 影兩野打鳩人,公唔公道。

指出， 勸說， 警告， 指責， 用左未。

一黎就打， 同黑警， 一野就開槍掃低人， 一樣。

唔好有口話人冇口話自己。

真係要block

屌你老味
私你全家呀！
喬裝狗！

不推文 拉

你老母就馬上風